搬屋搬去邊到好

家陣住係長沙灣、返份工就係官塘
九龍區太多廢老、不了
又唔想搬去將軍澳咁遠

搬去邊到好

英國、澳洲、台灣等等